{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 삼성장 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項は2階の案内室に行ってください。客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に請求されることがあり、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要になることがあります。 身分証明書を持参しない場合、入室を拒否され、払い戻しはできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにご利用ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室の案内事項です。 客室の内部は天井が高く、広くて広い客室は他社とは比べ物にならない品格を誇っています。 客室内部はヨーロッパ産のタイルで作られており、環境に優しく健康に良いです。 バスルームとトイレが分離されており、原木ルバフで作った家具が使用されています。 客室内部にはサムスン75インチUHDTVとLGスタイラー、90L冷蔵庫が備えられています。 また、映画鑑賞やビジネス業務が可能なPCと超高速Wi-Fiが完備されており、便利にご利用いただけます。 照明は多様に使用され、リラックスした雰囲気を作り、スーパーキングサイズのベッドと最高級メモリーフォームマットレスを通じて安らかな休息を提供します。 また、客室にはアメリカンスタンダードのバス用品や大理石の浴槽、ヨーロッパ産の輸入タイルが揃っています。 これらすべてを通じて、快適で高級感のある宿泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約案内事項はどこで確認できますか？",
            "answer": "予約案内事項は2階の案内室に行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室料金が基準人数を超えると追加料金が発生する場合、その料金はどうなりますか？",
            "answer": "客室料金が基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が請求されることがあるのはなぜですか？",
            "answer": "退室時間を超過すると追加料金が自動的に請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を忘れた場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を立てた場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内部の特徴について教えてください。",
            "answer": "客室の内部は天井が高く、広くて広い客室は他社とは比べ物にならない品格を誇っています。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内部にはヨーロッパ産のタイルで作られたバスルームとトイレ、原木ルバフで作られた家具、サムスン75インチUHDTVとLGスタイラー、90L冷蔵庫、映画鑑賞やビジネス業務が可能なPCと超高速Wi-Fiなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内部のベッドについて教えてください。",
            "answer": "客室内部のベッドはスーパーキングサイズのベッドと最高級メモリーフォームマットレスを通じて安らかな休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどんなバス用品が揃っていますか？",
            "answer": "客室内部にはアメリカンスタンダードのバス用品や大理石の浴槽、ヨーロッパ産の輸入タイルが揃っています。"
        },
        {
            "question": "客室内部で快適な宿泊を楽しむための特徴はありますか？",
            "answer": "客室内部は照明が多様に使用され、リラックスした雰囲気を作り、快適で高級感のある宿泊を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 640
    }
}